排公立骨科由1年半變左1個月

想問下有冇人有相同嘅情況？
我之前膊頭痛得制夜晚去咗睇急症同照x-ray
然後個醫生寫左封轉介信比我 排左2022年中
過咗冇耐又寄信嚟話改左今個月尾
勁驚自己有咩事 有冇人之前都係咁？

有事打左比你啦
定d黎啦

就係佢打左嚟我咁岩冇聽到電話

認真

公立打得俾你同無啦啦俾個快期你
唔會係好消息

我試過係咁啱有人甩底所以打嚟俾期我 但係樓主突然由1年半變一個月都係盡快打返去好啲 萬一真係有咩事都盡早醫 不過又唔洗太淆嘅 如果真係好嚴重嘅野佢唔會要你等一個月

公立野第一個期係假
第二個期先係真

可能疫情啲老人家新症唔敢嚟醫院，未求其搵個人補位

我之前骨癌就係咁

又排期排左1個月就睇得？
你係第幾期？
我想有翻啲心理準備

真係好急就唔會1個月後啦

真心 應該係大野
巴打保重

突然將覆診推咁早 一定係有異常
利申 做骨科

借問吓 通常有咩病會推早左

估咋
如果純粹係照x光
無做其他檢查
可能係見到你d骨有異常 骨有異常 一係就係骨炎 一係就可能有d唔正常

由非緊急提升到半緊急咪變4-5星期
緊急既話 會即日叫你入院
做定心理準備啦

真
急事嘅係叫你立即入院

有定心理準備。好嘅

無左班有香港身分證嘅大陸人 緊係快好多啦

好恐怖 Cls

要有心理準備...

大野 做好心理準備

1.大量廢老怕死唔敢去醫院，改左期，所以你有得提早
2.一開始排左條慢隊，醫生改返個緊急期比你，咁你可能幾大鑊
驚咪試吓打去問

來生記得保護好自己

我屌你老母呀！

等報告

唯有係咁
聽朝就睇報告 希望冇咩事啦

點樣

都唔一定
之前公立醫生唔撈
打算清哂d症
一打嚟問我下個禮拜做唔做手術
本身排成年

希望你無事啦

因為好多支那人返咗中國避疫

真心 .....下世小心啲

政府醫生突然改早個期通常都唔係好事

知唔知樓主而家點

等你報告

還安好嗎

如果係癌一個月都係慢

所以唔會係癌

冇事嗎

你個專科第一次都未睇
應該純粹咁岩有位先比你補
如果係覆診中途比快期先要驚

點呀樓主？

我都試過,我果時都嚇死
排外科
但後尾佢同我講話有時真係岩岩有期

我都試過話係咁啱有位

老母都試過，結果係啱啱有位

初步似係cancer

試過，有親戚咁，過左兩個月就走左

原來純粹係咁啱有期 冇咩大事
只係肌肉勞損咋

咁都好啲

冇事既
我都試過，仲勁快比左個物理治療期我

骨癌？